周庭保䆁申請被拒, 唯一睇到iz*one CB嘅機會都冇埋

周庭為咗IZ*ONE回歸申請保釋，可惜被拒
打壓可恥，搞到周庭冇機會睇雙金

港共引致全球wizone人神共憤😡😡

要十個月後先可以聽到新歌 Panorama
仲有咩意思？

組團去用speaker播首歌播到佢聽到為止...

周庭成也雙金敗也雙金